有邊間鋪係呢兩日仲營業

意思係示威區入面既商鋪
例如cwb
全部鋪都收曬檔 點解你地仲要員工番工
佢地既命唔係命 賺錢最緊要？
你地口講自己良心企業
實質做緊既野賤過狗

有邊間鋪係早兩日仲係示威區
要員工番工甚或要佢地收好夜
你地都要顧下員工安全架
我知賺錢重要 但人身安全呢

特別要指名某幾間鋪 見到下午4-5點放曬tg
都仲有員工係鋪入面做野開門

利申 我唔係佢地員工

cwb收工仲要員工食住tg走
仲要無車呀

有邊幾間鋪有開

唔好又開支線啦
開得嘅都係小店 分分鐘自己係老闆 關你鬼事咩 你理掂啲手足先

原來又唔洗理
ok 唔好理
小事唔洗理了大家

齊齊who fucking care

咁都要批鬥

有咩咁大件事？
幾間鋪仔 你又想開支線裝修？ 人地要返工咪返飽佢 做得零售飲食咁易轉工都唔辭職 係佢哋自己選擇 出面大把嘢要檢討你講埋啲閒嘢

認同，要雇主確保雇員受保障

同我推俾全港雇主同打工仔睇

樓豬叻人嚟 所以唔知小店難生存
Btw,廢post由佢沉 不用推

無人話要裝修
其中每個香港人既安全都好重要
點解會係閒事

做零售飲食都係香港人 都係人
至起碼你入去既時候佢地都會服務你
職業無貴賤
希望你唔好用狗眼看人低

我並非想開支線 只係提出一個問題出黎

一場運動要留意既問題好多

this is lihkg
btw 我呢個係公廁ac
成班fd grouo用
既然大家覺得呢個唔係問題
咁由佢沈 我都再無意見

你係咪其中一個要開工既人呀
我今日聽到ok便利店有staff屌啲同你講緊既一模一樣

日本城

btw我覺得開鋪嘅係同路人，邊有藍屍唔驚手足搞佢，夠膽咁多人行都照開係理解手足